「冥想」真係嚴重被低估 ！

冇野做果陣 eg 由office 行去廁所, 搭地鐵果陣
試下不斷深呼吸, 將節奏變慢, 好似做gym 咁
每下reps 要4-8秒
並將注意力集中係呼吸上，意識到自己正在呼吸

然後
你會發覺注意力、大腦思路清晰度提升
雙目靈魂變得更有神態
身心覺得更放鬆自如
思緒更冷靜、睿智

但你未試過就總會覺得：
「屌，Focus 自己d 呼吸咁on9 」

但on9 唔代表冇用
試過就明

有時做做下野太入神無focus自己既呼吸差d窒息

以為講緊謝霆鋒首歌

唯有冥想至死

手動呼吸陷阱